有冇人有睇初戀疆屍

硬係覺得最後點都唔會大團圓結局
Eve會消失

岩岩開始睇,睇到40話,幾有趣

幾好睇呀

evewuhaozou